[文宣組請入 ] 處理tear gas與掉野討論

根據琴日睇電視經驗所得， d狗放完tear gas之後唔係即刻衝(除非有速龍) 遇著長盾佢地只會慢慢推逼你走，響呢個時候就要做以下兩樣野

第一， 搵人負責用水滅tear gas, 幾個人用支水噴佢又得， 搵個人拎住紅桶 每人捐d水俾佢 之後有人執到就掉入去又得， 但就唔好亂掉 , 有信心ge就掉番俾班狗， 但d煙都係會繼續吹番過黎(所以唔係最建議掉)

第二， 當班狗退/未衝果時， 其實d人唔駛咁快退， 呢個時候要做ge就係掉野！ 但唔好掉物資， d狗ge盾就係驚俾大家掉親。 而企得後ge你地 唔係標槍選手 要掉就企前掉 掉完番後 唔好tk自己人

利申：琴日睇法國黃背心示威

推

唔宣傳 無人識 淨係識跑走

催淚彈降落位置不定，有時會直接跨越前線落喺後方人群，如果係一粒粒咁射，我地仲可以同佢打攻防戰，但係當佢地決定推進，就會連橫發射同舉盾前壓。屆時就會混亂到仆街，全部人無論前線同後面都只能一直撤，撤到警犬停止推進為止。

當催淚彈同橡膠子彈變成常規武器之後，我真係唔撚知可以點打。香港唔同歐洲咁打遊擊巷戰，我地係靠大量人數同警方對峙，所以催淚彈嘅殺傷力都會成倍增加。

個人認為要諗辦法做包抄前後夾攻同一班狗(其中幾隻就夠)
外面既就算再勇武都唔敢太放肆, 因為班狗有自己人俾人圍住左
佢地俾盡得2萬幾人, 我地人夠多既就要將大個網收窄先有得玩
面對面企定開波邊有可能贏
當然我明白講就容易, 我都係想諗下有咩可以做得更好